［人命安危］大西北 元朗巴絲請入

南邊圍入左架警車
入去個陣無著紅藍燈 泊左一段時間
唔知係咪聽日會舞龍舞獅
請明日大西北 特別係元朗既手足注安全

幫手推 P牌仔推唔郁

希望係杞人憂天

大西北 特別係元朗巴絲聽日要小心啲

搵人幫手推畀元朗大西北巴絲睇

元朗巴絲入來啊

搵人入來幫手推啊